黨鐵個WEBSITE死左, 個APP都傻埋....

黨鐵個WEBSITE死左, 個APP都傻埋....

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法